/* Adjustment of amount */
"Adjustment" = "잔액조정";

"Amount" = "금액";
"Balance" = "잔액";
"Date" = "날짜";
"Deposit" = "입금";
"Info" = "정보";
"Name" = "내용";
"Memo" = "메모";
"Payment" = "지출";
"History" = "이력";

"Asset" = "자산";
/* Asset list */
"Assets" = "자산 목록";
"Asset Name" = "이름";
"Asset Type" = "종류";
"Total" = "총액";

"Transaction" = "내역";
/* Transaction list */
"Transactions" = "내역 목록";

"Type" = "종류";
"Category" = "분류";

/* Transaction */
"Save this transaction?" = "이 내역을 저장하시겠습니까?";

/* Category list */
"Categories" = "분류";
"No category" = "미분류";
"Edit Categories" = "분류 편집";
"Add category" = "분류 추가";

"Initial Balance" = "최초 차액";

"Income" = "수입";
"Outgo" = "지출";
"Transfer" = "이체";

"Report" = "통계";
"Daily Report" = "매일 통계";
"Weekly Report" = "주간 통계";
"Monthly Report" = "월별 통계";
"Annual Report" = "매년 통계";

/* No need to translate HelpURL */
"HelpURL" = "http://iphone.tmurakam.org/cashflow/help-j.html";

"Export" = "내보내기";
"Backup" = "백업";
"WebExportNotation" = "아래의 URL로 PC의 브라우저로 접속해주세요:\n%@\n다운로드가 완료되면 닫기 버튼을 누르세요.";
"BackupNotation" = "아래의 URL로 PC의 브라우저로 접속해주세요:\n%@\n다운로드가 완료되면 닫기 버튼을 누르세요.";
"Network is unreachable." = "네트워크에 접속되어있지 않습니다.";
"Cannot start web server." = "웹 서버를 기동할 수 없습니다.";

"OFXHeadString" = "BEGIN 과 END 에 사이의 텍스트를 메모장등의 프로그램으로 복사&붙여넣기하여 파일로 저장하세요. 이 때 인코딩을 반드시 'UTF-8' 로 하고 확장자는 .ofx 로 하세요.";

"No data" = "데이타 없음";
"No data to be exported." = "내보내기할 데이터가 없습니다";

"Delete Asset" = "자산 제거";
"ReallyDeleteAsset" = "정말로 자산을 제거하시겠습니까?";

"Delete transaction" = "내역 삭제";
/*"Delete transactions" = "내역을 제거";*/
"Delete with all past transactions" = "이 내역 이전의 모든 내역을 제거";

"Dismiss" = "닫기";
"Cancel" = "취소";

/* PIN */
"Set PIN Code" = "PIN 설정";
"Enter PIN" = "PIN 입력";
"Enter new PIN" = "새로운 PIN";
"Retype new PIN" = "새로운 PIN(재입력)";
"Invalid PIN" = "인식할 수 없는 PIN";
"PIN code does not match." = "PIN이 일치하지 않습니다.";

/* Asset types */
"Cash" = "현금";
"Bank Account" = "은행 계좌";
"Credit Card" = "신용카드";

/* export view */
"Data format" = "데이터 포맷";
"OFX" = "OFX";
"Export data within" = "내보내기 기한";
"7 days" = "7일";
"30 days" = "30일";
"90 days" = "90일";
"All" = "전체";
"Export method" = "내보내기 방식";
"Mail" = "메일";

/* Config */
"Config" = "설정";
"Date style" = "날짜 표시";
"Date and time (1 min)" = "날짜&시간 (1분 단위)";
"Date and time (5 min)" = "날짜&시간 (5분 단위)";
"Date only" = "날짜만 표시";
"Cutoff date" = "월말 기준일";
"End of month" = "매월 말일";
"Currency" = "통화";

/* Support mail */
"(Write an inquiry here.)" = "(여기에 문의 사항을 적어주세요)";

/* CrashReportSender */
/* For dialogs yes buttons */
"Yes" = "예";

/* For dialogs no buttons */
"No" = "아니오";

/* For dialogs ok buttons */
"Ok" = "OK";

/* Crash dialog */

/* Title showing in the alert box when crash report data has been found */
"CrashDataFoundTitle" = "오류 데이터를 발견했습니다";

/* Description explaining that crash data has been found and ask the user if the data might be uplaoded to the developers server */
"CrashDataFoundDescription" = "프로그램에 오류가 발생했습니다. 오류 데이터를 익명으로 개발자에게 보내어 버그 수정에 도움을 주시겠습니까?";

/* Alert box button if the users wants to send crash data always automatically */
"Always" = "항상";

/* Text showing in a processing box that the crash data is being uploaded to the server */
"Sending" = "송신중...";

/* InfoViewController */
"Purchase Standard Version" = "Purchase Standard Version";
"Show help page" = "Show help page";
"Send support mail" = "Send support mail";
